天都未光就出門口返工

天都未光就出門口返工
放工返到屋企已經係深夜

返工果陣老婆熟睡中
放工返到來老婆也是熟睡

咁既人生，算唔算悲哀？

放心啦 你老婆有人陪架啦

仲有你返緊工嗰陣你老婆扑野中

汝妻子

戴帽係一件事

但標準工時就一定要立法！！！！

你做人仲有咩意義?

咩人？

返工